[臭利狗準備好接受我地韋大帝既憤怒未] 車路士 對 利物鳥

我車必勝

利物鳥

已買獨贏 上車不是夢

屌 仲諗住睇下borja

仲出azp

插喉

咁不如上Anjorin 出Asus

MM終於可以一周一賽

出牙朗打4後同自殺冇分別

副領隊終於失完戀出返嚟

踢撚死牙石

我比較好奇佐狗之後幾場都停賽，點解今場唔出埋佢

撚狗精神出現問題

咁搵盃賽嚟test之後幾場冇佐狗點打又冇乜問題嘅

.仲以為高普會成隊u23搬出黎

有陣未

Kepa Azp Rudiger Zouma Alonso Gilmour Kovacic Barkley Willian Pedro Giroud
sub: Caballero Jorginho Mount Batshuayi James Tomori Anjorin

Adrian Williams Gomez van Dijk Robertson Fabinho Lallana Jones Minamino Mane Origi
sub: Lonergan Milner Firmino Salah Ox Matip Chirivella

AZP、高狗呢啲冇得唞

搵u18 算啦 反正唔旨在贏

上半場就算上曬身 應該 46’ 48’ 55’ 下半場都一定收皮

求link....

驕魔點砌對面D不死人

Kepa件野好型

歡迎大家進入深夜西波時段

Mane右路強姦牙朗

加油

Zouma

黑猩猩痴撚線

蘇馬

Zouma 真係唔識架喎

痴線一開波差啲爆

唔掂

車個15號都幾撚好波 幾時斷腳

呢兩件中堅

Dnlm魯迪加

騷今年真係賣得

Kepa !

兩個黑中堅輪住爆

屌你老母做乜鳩 兩件黑鳩

睇黎好快訓得

猁榮基

大概十分鐘之內

猁榮基講波

同屎光榮

嬌魔指揮

睇左一陣 兩條黑鳩輪住自爆 on99

巴打有冇link

柏度

嬌魔幾好

Legend

體通天下 免費直播

開體通天下app就有得睇
做會員就得啦

爭啲

兩球差啲
柏度爆唔起

屌 差啲仆街 上半場永遠都係咁

控第二腳唔掂

冇做會然睇梗

老了

諗返起上年夏狗

好撚勁喎嬌魔

嬌魔

好 唔該

好淡定

D防守搞唔掂 入幾多都唔掂

體通天下我乜都冇做都睇到

冇見一排，Kepa好似矮咗

差啲輸

中場比哂機會
前面把握唔到
後門不斷自爆

起承轉合見到哂了

輕描淡寫 唔做多 一個假身就傳

痴撚線
兩個中堅都冇Mark人

幫南野起機了

屌 柏度兩球慢咗冇比

呢兩件真係有價好賣

柏度真係跟唔上

柏度唔掂了…力不從心

幾似打拜果場

巴鳩食咗春藥

安

嬌魔完全係佐仔個板

巴鳩重炮

基摩

GOAL

Goal

大帝

毁痢安

goal

Goal!!!

boooooooom

1:0

咩事

毁利安

韋大帝憤怒了

毀利安

毀痢安

衰龍 射中間

韋大帝

阿祖安

鏡頭都冇影到點入就入左

送大禮

呢球真係好撚大力

韋大帝！

本身想屌安空晒唔入
點解對面轉頭送返畀安

好快場波

打排球?

新仔 幾好喎

仲屌緊佢唔入，轉頭入撚左

個龍做咩

嬌魔好淡定

不如以後都出嬌魔

仲以為睇錯安唔入變入左

佐仔接班人嬌魔

巴狗今場咁撚勁

巴

巴仔breakdance

笑咗

追x：柒頭安xx場得x球x助攻 好心收皮啦

傳奇巴又7

牙朗機會

屌你巴尻 要嬌魔幫你

唔好燈

未到下半場姐

牙gil d波都幾舒服

唔賣安得唔得

嬌

屌啲組織靚到

舒服佐 賣得 又有錢買人了

差d

嬌魔又係交通督導員嚟

牙朗差啲

呀 差啲

牙朗射波真係好撚勁

有料過乞衣頭好多

高幾cm應該頭到啱啱嗰下

柏度真係下下博盡

柏度好無用

巴仔成日漏乜鳩

林源三崆身

kepa

KEPA

Kepa

kepa條撚樣真喺雪下先勁

雞巴

Kepa!

KEPA!!!!

Kepa三連救

kepa癲左

Kepa一巴一巴車落撚狗到

fifa龍?

雞巴百屌成材

射龜

又唔好成日 屌 短手狗 呢次做到野

kepa welcome back

連擋三下

Kepa stay

雞

領隊

Ok雪幾場就翻生 以後識做 上年都咁

大師兄回來了

即刻迷雞

撚狗可能想佢成材先雪佢呢 後生仔態度唔好

對中堅真係雪糕筒咁

短手狗雪完咁撚勁既

岩

Kepa 咁撚勁嘅？

呢兩個雪佢幾季都唔會有好

但佢唔改下性格都難搞

撚狗再度激活雞巴

Kepa：冇啲表現容乜易真係比你賣走

Kepa咩事 3combo

三連救

某會員點睇

卡巴>雞巴>卡巴.......
梅花間竹咁用

雪6埸應該有改變啦下

山西豆腐隊要出真功夫

一入禁區亂到

唔好睇少自大撚，亞衣柒咗咁耐而家排得仲低過豬蛇一樣咁玩ig

其實我覺得佢好似唔同左 比著之前佢一定大屌左兩件垃圾好耐 今場冇都算 連指手畫腳都冇 個人好似沉實左 （暫時）

兩隻中堅亂撚到

feel到kepa谷住道氣唔敢屌

但係嗰兩隻中堅一定要屌㗎喎

而家比人㩒屌

kepa:屌嚟到晒氣

牙衣呢件垃圾完全不值一提

Wa 妖魔咁癲嘅

嬌魔真係好淡定

agger

嬌魔18歲

Kepa 唔撚想比短

接納

2145 主客和 星期二 4
車路士(主) 對 利物浦(客)
主客和
客@5.40

$ 300.00 $ 300.00

燈一燈你老尾 利物狗先

南野800萬真係抵到

交通督導員

仆街疤仔成日追追吓唔追散步

牙朗又後上

卜卜脆
要借出去鍛煉下

有蘇馬喺度俾你都唔敢玩啦

願意用巴鳩斷腳換嬌魔高10cm

呢場切又冇後備既

垃圾唔係流嫁

巴鳩係咪弱智

完全唔似18啲踢法完全唔怯場

又係kepa

法比加斯係車個陣話佢有料到

尋晚有踢u23

rehabing

噚晚先踢完

琴晚打左場u23

對中堅

琴日踢咗90分鐘youth team

兩個中堅肢體唔協調咁

Kepa今日ok喎

安有料

包唔到就有

巴克利

傻鳩巴射波都廢埋

B8 不如死左佢啦

正常發揮

巴鳩賣得

妖魔好有佐影子

RRRRRROOOOOOSSSSS!

巴鳩

疤

巴狗致敬衣狗?

牙朗比得唔錯

屌你老母疤

屌你老母巴狗真係一撚樣

巴鳩同亞衣一擔擔

屌你 巴鳩又幫人解圍
同包輸一樣

屌你老母巴克利

乞衣 做完中堅賓 又到巴鳩

RRRRROOOOOOOSSSSSSSS

B8果種廢真係唔講得笑

Frank loves rosssssssssss

疤仔真係生少咗個腦

屌你巴狗企係自己友嘅射門路線度做乜野

中堅疤
斷腳啦

衣狗巴狗 一擔擔

中堅巴

巴克利已見頂了 幾時走

坐後備都嫌巴鳩廢

牙朗一野做跌文尼

乜尻呀 巴尻 又點呀

明奴熱身

聽猁榮基佢地兩個講野真係IQ都低啲

Kepa雖然又矮又手短
但佢真係好少打垃圾手鎚

VVD壓住牙朗黎頂 好撚癲

車啲人好密集 痢要多啲時間撕破防線

係咁聽到佢叫快明奴

佢同菜肉魚都係極品

巴克利 巴舒阿依 同杜奧巴一樣有巴字，簡直係侮辱左巴哥!

kepa怕撚左傻鳩中堅唔敢位開短

呢個真

仲有巴卡約高

Between 好明顯林仔有做功課 最近兩場猁輸都係得個控字 冇咗軒達巨佢地真係打唔到陣地戰

高華錫

高狗都傷。。。

傷

屌

岩岩迪加個角球
自己指住Mark VVD
結果VVD空左 佢自己又封得唔夠快俾奧力治撞射

仆街喇 個個都傷點搞

華鍚

又傷

Gilmour聯賽正選了

高狗傷埋今季真係玩撚完

高狗

華石

冇高打碌撚咩

仆街了

好事定唔好事

明明未開角球佢睇VVD
AZP睇奧力治
Azp都屌晒鬼

仲有巴巴
對上一個巴字開頭嘅正常人係咪巴巴耶路

聯賽正選

嬌魔 巴鳩里 猛

林伯自己上

asus

Mount

輪到高

Why唔係巴狗？？？？？？

下場等比愛字頭女女女

Mount= jor

撚伯：一切計算之內 出mm

安狗蘇狗都得

慘啦之後要睇巴仔

Kovacic好重要架係車條midfielder

真係讓四了

護旗手又贏

佢企中間pick開左AZP 又放到VVD完全空曬

多年車迷

切將強勢回歸

冇高冇簡 點搞

有嬌魔就可以

寄望唔好太傷之餘龍虎切都可以快啲有態
佢都可以做到推進

聯賽正選: 切 孟 嬌

第一次見萬子爆得開人

係就好
好過睇巴鳩

高傷埋 希望小事

lampard loves rossssss

仲記得佢爆開到華湯根

有豬sir又成日出地波做乜

護旗手

Mm咁生嘅

睇黎john cena 要長期正選

對面vvd

寧願FA輸，專心前四好過
撚狗FA又唔係出多青訓

Mm目前真心唔差bor

屌你老母蘇馬狗斷埋腳ok?

邊個諗到係john cena😂😂😂

Gilmour

蘇馬成撚日飆波

睇嚟我哋要頂多好多場西波

有體能果陣不嬲唔差啦
係撚狗前排chur盡佢

猁狗轉左打mma

仆街蘇馬要嬌魔幫你執屎
知唔撚知醜

巴鳩倒戈

柏度絕對值得respect

第一年踢英超
啲人要佢踢到豪門一線水準
咁實係場場屌啦

柏度事實上係回塘
但你真係屌唔落佢

今場同你走足成條左路
包幾多波

學左熱狗啲衰嘢

嬌真係可以聯賽正選

有冇睇Twitter 之前

又俾人撚多次

嬌魔勁撚到

支持free走

Gilmour >>>>>>佐狗

今場有返季初嗰種爽快味

白毒撚

佢喺場上嘅表現都係 You Can’t See Me

都話撚狗問題大過M狗問題

嬌魔淡定到
反觀巴鳩利條柒頭波都控唔掂

老喇，但佢場場都好落力

下場踢得差就會俾人叫躝

柏度 豬腦sir

佐狗可以安心停賽+搵沙爹

其實今日巴鳩算正常發揮

同mm同一下場明明大家都係後生仔

嬌魔係有高覆蓋嘅佐狗

低要求到

疤仔自己嘅正常發揮

下半場keep住

But Lamps loves Rossssss

呢一水d青訓係咪個個自信撚
咁鍾意指揮交通

巴鳩今日算係咁
蘇馬企定定啦屌你咪撚再郁

視野再好d 同埋有多d first touch絕對上到一線

你地對佢太高期望

安續得約

呢啲時候閪波，食宵夜又唔係
食早餐又唔係

有正常發揮算好
平時9成時間都係弱鳩智

巴狗拍埋d新仔到，技術起碼差一班都仲未計意識個d

睇Kepa個人都精神啲
出卡巴成隊野都有陣白花油味

體通d講波佬連半場休息都要繼續講

高多少少。。。

踢埋呢場波 應該畀機會短手狗

拎咁多冠

正常出聲都要嘅
好似乞衣頭咁就太誇張

佢弱智嗰陣咪佢正常發揮囉

BBC半場吹奏緊嬌魔

同卡巴叔好fd

以廢黎講算係正常發揮

今場兩隻地鼠都係唔掂，求其一個one two都可以打散佢

0345-0400係最閪

黎緊冇華錫點過

0400好啲 睇完就天光可以有早餐食

切 嬌 猛

有嬌魔

邊個係乞衣頭？
包輸？

其實隊波真係少咗呢d人

譚仔

龍虎切歸位

下年佐狗換魯加尼

借咗去rb個個

食緊出前一丁覆你

佢剪咗頭髮啦

Kepa半場五個撲救
雖然有啲都係近身波，要救到

0345係最閪

叫開呢個名阿ma

下年仲有佢返嚟 可以唔使受地鼠氣住

On9 topic

有次睇完波出去食早餐 之後完全訓唔撚著，辛苦到仆街

煮定麵等開波常識啦

希望keep 打番起

有冇ching睇短手狗combo save
諗起T寶combo save

而家變左sancho

Kepa呢排渣得波多手力好咗

Binc po

2:45先最尷

gil勁到

有，我啱先諗對上一個三連救好似就係T煲

包剋猁 毁猁安 kill魔 猁獌三大剋星

rugani都要 可能衰過天神

本身諗住可以等猛換走巴 點知高傷

係咩
好耐無睇蛆狗

隔離閱讀隊有美國仔(中堅)睇

T寶係高圖定端布爾？

新切 有無機會落到場

咁左狗換迪列治

Thibaut Courtois
端布爾條垃圾係轉牛

唔係話睇死rugani 不過踢開意甲聯賽節奏慢到 係英超應該預交唔少學費

對hull

佐狗一係換牙朗 一係換大巴拿

蘇馬成撚日標 屌佢老母

沙狗講到幾撚想買
宜家有得用喇未又係唔撚用

又黎 後生版雷斯

左邊兩隻牙朗

安又傷？

笑撚死 安都傷尻埋

Cls 個個都傷

安仔又唔得

GG

成隊傷撚哂

又一個

頂，再傷真係要俾嬌魔吸經

安都傷尻埋 聯賽出who

訓練嗰度肯定出事

gg

咁搞落去係咪要撚狗落場

痴線 冇翼可以換

已經要啦

又多一件

仆街安都傷

出新切算啦屌

屌 撚伯落黎踢啦

點對愛真係要巴鳩

真係干狗遺產

毁猁安 mission finish

新切應該冇得出
撚狗應該都係上牙衣換豬蛇算

係高狗傷出嗰吓已經要

出佐仔

好大機會冇anjorin了

一場又傷多兩件

都似 跟住又出幾耐閪幾耐

牙朗推上打翼
場均一球

有新舊佐狗同場，好舒服

順手試埋嬌魔打高個位

下季 高 毒 嬌

兩個係到互指

睇下撚狗sub pedro 定 giroud

兩個交通督導員

Pedro

進攻好亂

佐狗跣腳 嚇撚到我

比人猜兩猜就空晒

打左燈同右燈

pedro 真係老喇

如果安同高狗傷得勁
下場撚狗真係唔知有咩人可以出

遲早爆

青訓 青春風暴

魯肉攬撚到

應該就失波

是但啦，輸咗仲好
專心聯賽前四好過

柏度真係

巴膠早d比 自己走咪得

屌巴仔 真係

牙朗唔傳中俾巴克利

魯肉咁攬都無事

Agger

包好多波 好勤力

柏度真係好勤力

嬌魔又幾定

點解唔係巴膠傷

呢d位都唔俾朗射

防守形翼鋒

佢咁樣真係好難屌得佢落

anjorin cheek gilmour

嬌魔cls

幾十個圍住嬌魔

Mm射仲好

巴打喺現場？

mm跳去同vvd爭頂

魯迪加攬撚到vvd咁都唔吹
開撚完角球出黎都繼續攬

係 進攻麻麻 都唔會屌佢

疤狗回畀M狗回得咁差

m朗

Yes

巴狗回到咁撚樣

Mm好生

M都諗住佢自己鳩射 有反應接波算係咁

留學生定遊客定居民

傻鳩巴死開啦

如果疤狗回得好M狗可以直接射

仲搏到球罸球

mm到底點樣兩下都接到巴鳩啲波

中楣

兩球都中眉

慘

猛真係幾fit

差啲

唔中眉都應該俾人救到

歇冬之後
孟子真係踢得幾好

嘩

john cena!!!

其實都幾多人射freekick勁

Waaa

巴狗又吊命

應該救唔到 隻手好似錯位

見到佢入都唔係好想慶祝

嘩屌巴

wa diu

巴仔

巴狗食咗屎？

傳奇巴囝

柏度搶到好多波

哇靚撚到

傳奇巴

仆街
下場肯定見到佢了

被撚狗調教完

巴仔！！

巴鳩百屌成材
下場仆街啦 又出佢

仲諗住屌尻佢點解唔比

唔好啦

有遠射啦

柏度踢到毒撚咁款

正想屌疤鳩咁撚耐都唔傳

呢球柏度其實好大功勞

Btw柏度勤力到

傷曬啲人點都見到佢

巴有信心就掂

Cls

哇屌我有冇睇錯

虛火黎既啫 吓我唔撚到既

莊仙拿
巴鳩百屌成材

傳奇疤

見佢唔交比柏度已經打緊字屌佢

好撚勁 好鐘意佢 好想佢係車掛靴

愈屌愈有

全場係撚咁搶

傳奇巴狗

唔入真係屌爆佢老母

我都係

點解聽到john cena首歌

夏狗上身咁款

巴9

依球最大功勞係柏度

三個猁撚包住疤鳩都唔上去迫

見到佢起腳直頭屌左出黎

仲諗住屌巴唔俾柏度
點知

柏度拉空哂

對面應該見到巴狗所以放佢射

雲迪克助攻

睇少我地傳奇巴囝

佢真係無論幾冇狀態都會出120%力踢波

傷晒人實見到

實估佢帶甩波

巴剋利

屌
無力啦

唔係反而應該唔放佢射咩

我都係 我諗住佢又會射到冇力

可惜體力不足

柏度可惜

柏度老喇

柏度粒佢啦

柏度爭D

單刀唔入

柏度腳軟了

set得好靚

跑唔郁了

呢吓推進要讚返
巴鳩好少可上腳推會咁有威脅感
之前基本上呢啲位一推就失

柏度以前食撚硬

pedro

力不從心

差啲柏度冇力啦

柏度冇力

老了 柏度

又搶到 真係勤力撘救
不過真係回塘

真係老了

柏度單挑以為有

加斯居尼

柏度
依球fm日常

腳軟了

巴鳩上身了

Feel到猁遲早紅一件

大家知廢托都唔易做未

去蒲咪似囉

巴鳩上晒力

其實安又咪係
但個個追住屌

老啦
點同猁鬥跑

平安鐘開始

對面出綿龍

大家都有手有腳 都似既

安真藍

兩條撚樣成場係度j 利記

唔怪佢 星期六 先同你跑完90分鐘 今場 助攻助守都見佢跑唔小

唔好講 陣間又內戰

更新咗之黎好咗啲架喇

柏度今日啲射門

老實講 最撚驚明奴

今日入左波唔會

希望broja換柏度，留豬蛇守高波

柏度真係老了

依個年紀嚟講柏度都算好快下

柏度爆爆吓都爆唔到
佢爆盡就可以多少少時間處理

王子回塘前出名跑狗 加上追佢果個又慢

仲要跑左好多

費明奴出了

望人個下都知佢爆唔起

㩒足廿分鐘平安鐘

黎喇 搵番個鐘出黎先

求兩隻地鼠拖到80分鐘

因為安踢法獨食d掛

出占士米拿

費明奴個樣真係好似賓仔

想穿大細

成日分唔到魯肉同蘇馬

柏度連射波都唔多夠力

On99咁

J完巴克利j zouma

撳掣了

想睇anjorin

冇聽咁耐 大鳩魚同猁榮基都仲係咁撚廢

唔好呢個唔好 要keep住屌先得

比人追和加時定重賽

Zouma啲動作似唐氏

無勁過

好撚衰

笑到癲

重賽

重菜

林伯係咪唔會用第三個名額

冇重賽

一開波已經講英超冠軍射到一地精

豬

豬sir

銀河唯一

豬蛇慘

改咗加時

豬腦

2球big chance唔入

豬sir又中楣

好可惜啊豬sir

豬sir差d

咁中法

豬sir射柱易過射龍

基奧特要射幾多次柱

今場兩下中楣

冇運

其實艾馬臣係咪已經可以執定行李

上場又係中楣

易入果d就唔入

前面一定要買人

手短狗今日隻手長咗

反巴反安全數陣亡

係 下季有telles黎頂佢

注定ross要做救世主

柏度仲爆得郁

屌 柏度

我愛你啊

I love you Pedro

Pedro真係respect

蔡育瑜係咪on9
頭先果球龍門點接

今日射門好啲就4-0

大鳩魚仲講緊打和重賽

柏度又博到人犯規

隻日本狗廢到
利狗要佢唔要夏蘭特

i love you pedro

Pedro
專業

柏度今日比猁剷左幾次

我都想講 接佢老母啲溪錢呀

今日柏度motm啦

Love u 3000 pedro

Pedro真係好落力 respect

Pedro 返到屋企一定要揉好耐腳

你哋喺邊到睇

踢死柏度咩
睇柏度踢波
好似摩2巴哥用生命踢波

豬sir set 比你又唔衝

佐jm9

利狗好似亂晒

成場話kepa信心不足心諗利個龍派膠又唔話佢信心不足

體通天下

等睇2-2加時

反安幾撚時死 由其淨係睇數據唔睇波嗰啲

屌續柏度3年啦

真心唔想佢走

真

續5年啦 換佢跑擦數據啦

係既話快手輸埋佢

free？

夏蘭特是誰? 南野拓實才是真命天子

唔好啦
佢回塘仲續3年應該比人屌死
free走係最好

yes

永續柏度

係

柏度用生命值硬接

今日成隊都好搏

好過續你

柏度真心要留 場場都搏曬老命咁踢 帶動到隊友

你睇柏度失撚左波即刻回追

譚狗應該仲屌緊隊友

等睇之後隻日狗比人借黎借去

今場d波仲爽過平時

你都唔錯
比人雪下效果更好

咁ca出返黎咪好撚勁

今日真係睇得最舒服既一場波

你都打得好過平時

換anjorin未

真核嬌魔

happy仔下半場勁到仆街

有兩個舒服

柏度如果肯做第5翼鋒其實想佢留
好鐘意佢

唔讚得

應該係車踢得最好嘅一場嚟

最慘我地傷曬呢

錯覺黎
利無左軒達臣 發揮唔好

大傷之前啲彈跳返返嚟

第5翼鋒

阿衣幾時入黎

咁都叫勁到仆街

唔好亂講野

場上個個有柏度咁勤力 垃圾車應該輸少好多反擊

住烏跑到就死

豬蛇第一點永遠拎到

M狗啲傳波真係

81分鐘都未爆一個po

巴鳩要keep住屌
唔屌又鳩黎

嬌魔 值得更多一隊上陣機會

柏度唔止有經驗俾啲後輩 仲有榜樣

平安鐘時間

rj換豬sir擺牙朗打前好過啦

西波無人睇 仲要打猁狗

好冷靜 絕對值得

Azp 真係好撚專心

應該好多車都諗住輸尻硬唔睇

我都係

訓左既巴打走寶

個個以為西波唔撚睇瞓覺好過

視野好差，拎住個波永遠唔望隊友係邊

毒撚（舒服版）

好彩俾嬌魔挽留左

出新切未

都話咗頭先個球係虛火嚟

起身班友一定下出聲

遲咗起身見到一比零以為自己未撚瞓醒

都係要老野搭埋啲後生仔先勁

巴開始鳩黎

得罪講句啲把握力仲係咁差，唔係阿祖安送第一球應該都係閪波

點知㩒住砌

巴膠又番黎啦

豬sir: RRRRRRRRROOOOOOOOOOOSSSSSSSSSS

真心無諗住贏，主要想睇下新仔

巴克利都係躝喇

巴鳩又黎

又唔睇人

MM...不如走啦

Mm

mount

我屌你老母呀 猛治
你老母叫你射雀仔呀

m狗

MM可以處理得好啲

傳啦mm

你諗下 佢存左幾耐氣先有呢一腳

斷腳吧 疤膠

俾嬌魔吸引咗去睇

又鳩射 角度咁窄

件mount真係好撚廢

佢根本唔知中間有人

大半季

咁窄都射 豬sir屌柒佢啦

屌你 空撚曬都唔俾豬腦

要係狗竇同佢地講返聲走寶

以為西波就唔睇 唔好話自己球迷啦

thx清

M狗真係一拎波就好似睇唔到人咁

對面踢得好頹

其實mm好似offside

MM入到final third d決定真係

諗起窄射達

屌你嬌魔痴撚線

踢左廿幾場先有一球遠射
又要儲過

豬sir應該激鬼氣

屌嬌魔勁撚到

年少氣盛

可能以為自己offside鳩射

Dup低頭都無望過

基摩爾>毒狗

有2件舒服喺到好爽

妖魔

Real

後生版毒毒

講得好！

嬌》巴

過人果個冇睇錯係嬌魔？

Cls 嬌魔 好撚勁 好有法比feel

矯魔=舒服型毒毒

比次機會啦 睇完要刷牙準備出門啦

嬌魔：靈活版佐真奴，值得正選

係佢
磋一磋

今場對面都大部分full team打到咁
爽

屌你咩仲出條負作用垃圾

開始明點解佐仔想走

包輸

本來可以炒多場利狗
係咁浪費機會

包輸出來了

是

出新切了

抽筋咋
唔好嚇我

仆街又換包輸

Michy

換包輸唔睇了

有嬌魔 唔怕
下次對拜出嬌魔456返轉頭

屌 又出包輸

嬌魔先係未來真核

乜事呀 又出條仆街

切出返嚟都真係無位踢
嬌魔咁撚生猛

你copy呢句去44244球迷區睇睇

唔想見到包輸垃圾

嬌魔MOTM

啱先嬌魔嗰種直線
豬蛇等咗成場
M狗同疤狗完全傳唔到呢啲波

anjorin呢屌

其實青年軍有冇前鋒
後備都唔想見到衣狗

Pedro啦呢場

J到

唔同位

唔出柒頭衣

豬sir

辛苦晒

真係牙朗打前鋒

broja無擺sub

踢法唔同 未來正選: 切 嬌/佐 高

出占士

RJ

嬌魔踢法完全唔似18歲

BBC揀左嬌魔

Mm太想表現自己 撚伯應該屌下佢

屌
出james都唔出anjorin

MOTM:
:嬌魔
:柏度

James

而家先換豬蛇

多謝豬腦

占士

撚狗躝啦屌

三冠王 無LU

頭先邊位巴打講換rj

嬌魔motm

好多掌聲

Working holiday at

嬌魔交通督導員

豬蛇啲笑容型到抽筋

希望唔好讚壞妖魔

牙朗打正前？

體通天下J夠利未
成場J到完場

佢踢到咁爽咁快咩 問心切節奏好撚慢
依家啲中場好似任擺都啱踢咁

切狗帶波上前場嘅能力應該成隊得佢同高狗

點解高普仲笑得出

真。車迷

冇諗住爭

諗緊下季買嬌魔

車利一家親

諗緊幾場之後點拎英超

買巴仔

魯肉又攬

其實kepa 真係都有料今場
仲記得之前25古都係3連救

佢根本就想輸 全力拎英超

點知腰斬

今日竟然推唔爆

笑緊轟前4都無

見到包輸本身企左出嚟 最後lan返入去坐 好感動

出大部分正選都無諗住爭
出黎吸經

rj又企錯哂位

繼續輸落去

都拎左最大目標英超啦
輸晒d盃都冇所謂啦

窮人版普巴

猁榮基又話8強先一場過

車區偽球迷啦 留得低先係真車

估計mom係巴鳩

22分
我教埋都拎到啦

對利唔失波

屌你老母文尼又嚟

bbc揀咗嬌魔

有冇機會係嬌魔

利成隊拎晒黃牌未

搬茅 > 利

真仲要鏝今季唔算穩定

俾柏度都唔俾佢啦

CS

輕鬆

收工

Motm Pedro or kepa

勝猁球迷

Good，晉級，cs，嬌魔打起

準備比獌四殺

Motm 柏度

唔傷+踢到咁快+夠體能
已經萬幸
切出道咁耐J嚟J去都係進攻嗰幾吓好似幾亮麗
但仲有好多人談論過佢嘅覆蓋範圍同上落頻率同體能
都無咩人再講

出motm未？

贏利2球+Clean shit

今場cs
Kepa應該下場可以拎番正選了

對邊對都要失球 係對猁先CS

今場利打得都幾差下

Mom iq-150

因為

廢囉

事實證明開串咀topic都輕鬆屌打垃圾利

要復仇獌了

安反利反熱大將軍

咁都唔出我

利狗真係得winning11
今日中後場一逼就散
做唔到波上嚟
下半場一球中龍都冇

躝喇

傷曬啲人 左又要停 切實有機會踢嘅

見到佢後面都有種想打巴佢既衝動

走啦唔送喇

走啦 唔想搞大佢

仲唔夠?呢啲能力唔係咁易有
切狗仲要爆起咗唔犯規阻佢唔到
高狗都勁，但可以靠身體質素去逼佢

三連敗
抖完冬成隊好似廢咗咁

最緊要係切本人都唔好撚再傷
已經好擔心佢勁玻璃

撚狗識唔撚識尊重球員

斷腳啦

講到佢傷唔傷有得揀咁

唔洗尊重你

做咩咁講？

咪撚阻住切